健吾和陳雲係唔係搞過 gay 來？點解兩個人任何 facebook post 都可以 spin 去泛民到？

成日以為自己看透世事咁
講嘔心核突，健吾應該係第一，男人老狗叫自己老娘

健吾作為基佬影衰基佬

成日以為人地迫害佢

以為自己在日本食乜野懶係巴閉
懶係覺得自己好有寶

我估佢應該係睇住 tabelog 來寫，識少少日文就以為自己係日本通

呢d垃圾早日中武肺啦

飯民做過咩
大家心照

幫抗爭者打官司生活支援

相反熱普城就喺抗爭者背後插一刀

入支聯辦
支持買水炮車監控燈柱
投白票
派口罩去黑警家屬

再屌人不分化 不割席

估唔到熱普城咁仆街

笑死
你google左未？

其實所謂既迫害除左係網絡留言仲有咩

成日FF 俾泛民迫害，其實根本冇人想知